[劇透]Dr.strangeb累死全宇宙！送粒石俾 thanos ！！！

唉屌

殺左佢幾次都俾佢用時間石重生

多得 Dr.strange 唔小

樓主劇透死全家
下世唔好劇透啦

講明你都入